IU濕晒

...d頭髮

個衰妹同我玩完水

好正

啱啱我幫個衰妹洗完頭嚟

巨燦星典頂

俾我大爆射完黎

要鴨紙尿片

衰妹個pat

直頭想死完之後立即去德魯納酒店見工

AAA級

托住個奶

咁都留意到

第一眼就睇到

我用我條水喉同佢洗完頭黎

好似擠咗對波出嚟

對奶千斤重

醜

拉